諗唔明點解動漫節要同cctvb合作？

點解要咁做？

因為都係垃圾

冇人想G

垃圾連j2都冇心搞動漫
仲搞咩dickdick channel黎呃錢

同年宵一樣，根本應該自己搞返

所以個書展呢?

年尾

依啲濕鳩活動有必要理咩

喺佢APP度買
我已經9月開返動漫節

傻閪先去

有乜好去
上開日本網買cd 漫畫 雜誌
仲有埋特典送

睇呢個網站就明㗎喇

因為TBB肯科錢囉